香港依家愈嚟愈少好嘅綜藝節目

見到隔離post講起筋肉擂台
就覺得依家冇綜藝節目好睇
以前無論係自己製作 買返嚟 定 買版權返嚟自己做
起碼真係好睇先
殘酷一叮 美女廚房 決戰一分鐘
百萬富翁 一擲千金 筋肉擂台
同屋企一齊睇一齊笑一齊緊張
依家嚟嚟去去唔係食就係旅遊節目
請啲拍完劇嘅一班藝員
或者本身圍內friend嘅藝員拍套野就話係綜藝
好懷念以前好多好笑好睇嘅節目

旅遊/飲食節目多錢收

會嘅咩

Push

點解香港唔可以有無限挑戰類既綜藝

香港見親個個藝人都踩
踩完又拎去同韓仔比較
邊有可能會有

香港綜藝節目 講創意唔夠日韓黎 講筆直唔夠支那黎
仲想製作好似無限挑戰咁好既綜藝 等多十年八年應該有

同意，TVB係香港無競爭對手，無創意之餘唔肯洗錢

如果想睇華人綜藝

得返中國同少少台灣...

韓國啲主持可以同時喺三大電視台有節目
呢樣已經健康好多

以前TVB果D咩蜜月狂奔好好睇 記得每年暑假都有一輯好鐘意睇

viutv其實近年都大膽左好多，不過港豬

其實日韓就係競爭對手

真pk

美女廚房好好睇 又算有創意

炒人嫁WO

抄

垃圾泳衣show依家都著件tee響面都痴撚線
著冷衫游水啦不如

屌你老母去驗眼啦柒頭，
人地樓主咪寫左百萬富翁囉

樓主係咪只係識tvb? 你睇viutv話姐youtube channel已經大把好睇既港產綜藝

真pk trip唔好咁重口味會ok d

佢地唔可以直接簽起藝人先係重點

就算有好綜藝
上去既嘉賓都唔吸引

無挑世界第一